陳同佳，今天大雨，去台灣不了

又笑我佳哥